點解咁多分化撚鬧梁耀忠？

梁耀忠唔係手足？

一睇就知鬧佢嗰啲全部都係分化撚

睇嚟共產黨真係好驚佢連任

不服來辯

#ChinaStopHKCapitalism
自由市場已死

[Twitter要人] 核彈冇人理？中聯辦暗示，香港須實行社會主義！違背基本法第 5 條，結束自由港！

呢個係分化撚？

好明顯係鬼

屌你係咪曲線

鬼能到

傷到自己人仲唔係鬼？

呃左幾廿年飯食..係時候走啦

agger
白頭佬都係手足，夾走投足仲唔係鬼

鬧梁耀宗 即係五毛

你係熱狗，你係白票撚

其實從任何一方角度去睇
佢真係唔知想點
無心又冇力

咁就要分化？

負皮 上一頁
善用不推文回覆

如果退位讓賢係分化的話
我冇野需要補充
Sorry

拉